有無人玩過ps4個remote play

屋企部機係咪要用lan 線
岩岩用m 記wifi出街好似玩唔到

1

2

3

屋企玩過用同一個wifi network 先search 到

出街就真係唔識

出街真係無

見過人整到但我唔識

M記wifi太慢啦

唔插lan好難玩得順

出街都得
我以前成日係公司玩

屋企lan 出街wifi ok?

要set你部機做常用
之後用notebook down個程式驗證一次
最後連唔連到就睇部機同notebook remote play嘅速度

想720/1080p 就真係要兩邊都Lan
出街啲wifi用720p都間唔中疾吓間唔中斷吓咁

屋企ps4用wifi

出街用PS vita+手機data都得
之前用黎玩bloodborne刷豬都順

我係直頭連唔到部機

屋企ps4連wifi
喺新加坡連wifi remote play都玩到 仲要好順

用5g wifi好順 畫質唔會跌 2.4就麻麻 test過用5g wiifi 1xxmb左右 2.5就50左右 當然最好插lan線啦

有無咩野要特別set
開ps4跟住開notebook remote play就得?

想出街都玩到要喺屋企個router set port forward
google有教學

有無link

屋企30mb lan
出街csl 4g收爆
玩到540p高幀少窒
通常玩d無咁即時既game
fifa唔洗諗

跟足左，唔知點解入唔到，都仲係連線失敗

lm

用lan 玩佢個remote pkay都覺得delay

反而xbox果個唔知點解可以無delay咁犀利

我連部機都search 唔到

你搵返自己部ps4既ip先放port
你跟住打佢啲ip冇用㗎，你部ps4 ip未必同佢一樣

已經搵返

要set架咩 果陣就咁連就搞掂

屋企就玩到，出街部macbook 就搜尋唔到

出街用自己wifi? 定係公廁果d wifi

大學wifi

同問都係唔識set街外連

將部ps4登錄做常用主機,router set個固定ip比ps4 再做port forwarding
然後部ps4唔好入待機mode
改完setting後搵手機做hotspot試下連一次先。

我之前因為呢個問題搞左好耐。
如果部ps4係待機情況下，
係同一個network下係可以成功連線，
但係用街外network就成日唔得

補充返先
ps4用lan
MacBook Pro 2016 用wifi連

port forwarding 跟返上面個網站既通訊範圍就得？

.....
on9